TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

你們小香港人，國家是革命先烈打回來的，你們憑什麼爭取獨立！國家主權一點也不能小！國家利益是紅色世代的，沒有黨把香港經濟辦起來，97金融風暴你們經濟早已倒了！沒有黨的東江水，你們早已渴死啦！沒有黨把食物供給你們，你們早已餓倒了！還想選舉來亂？國家的利益是革命世代優先的！你們小香港人只能做黨的奴隸！立了國安法還上街？14億中國人不是嚇大的！革命世代的面子放在那裡？沒有國，那有家？你們只能在黨的領導下生存！國安法必定把你們監在牢獄！集中教育！後果自負！

沒有日本侵華哪有

比狗爆ac?

我諗得好清楚， 洗心革面，做愛國紅絲